輸波係咩感覺？

@跛狗

@merci_arsene

＠叔弟

今次真係朋友都無情講

抵啦

佢匿埋喊緊

好波

你哋勁撚25

失波係咩感覺

烏龍波唔計失波啦

烏龍波唔計 老友

烏龍波計唔計得失球

已經輸到無撚感覺

抽到toty未

你有冇份客串守城